如果你家成喺海外買咗個地方比香港人移民去但永遠只可以用佢旗下公司的 服務及產品。。

電話網絡只可以用3
超市得百佳
住屋永遠係長實。。